鎂 = USD ?

我剩係知中三學過鎂係 magnesium

硝酸鉀呀

美刀牙

美工刀至啱

M = 萬
鎂 = 美金

咁簡單都唔識？

鎂係元素

咁簡單都唔識？

獌=UTD

你呢啲正字撚真係好撚煩

你中學無讀過呀?

加水會爆炸

鎂銀灰色架

又想俾人屌老母

唔會爆既，係咁易著吓火發吓光姐

Cum沙me摸摸

鎂唔係要同蒸氣先react?

比佢地見倒飲食台D炒強會唔會嚇死

蛋變強係玩膠，都叫有典故
美金變鎂係戇鳩，九唔搭八

你老母個陰道就玩膠

當時大撚把人屌當時人出強字, 當時人仲要死撐, 原來死撐叫玩膠, 屌你老母正字撚!!

猁=利狗

唔係玩膠
好多台仔定大陸仔係咁打

緊係執錯比你啦

厹= PKD

大陸人叫美金做刀

溴=臭水